# *Joshua Antón Marmol* #
	Numero de conacto: 628839654
	Correo electrónico: joshyrama@gmail.com

![](imagenes/Captura.PNG)	
	
##Estudios
	- 2012 pruebas libres de acceso a grado medio (superado).
	- 2017 Sistemas Microinformáticos (IFCT 0209). (CE Monlau) (570h + 40h practicas)
	- 2017 (Cursando) Grado Medio Sistemas Microinformáticos y Xarxes (ECAIB instituto Poblenou)
		1. Programas manejados: Office (Pack Completo), Photoshop, Wix, Wordpress, Virtual Box, VM ware, Aida 64, CCcleaner, Balsamiq.
		2. Sistemas Operativos Utilizados: Windows, Linux, Mac, Android.

----------

----------


##Idiomas


**Idiomas** | **Ingles** | **Castellano** | **Catalán**
---|---|---|---
Nivel Escrito | Básico | Nativo | Nativo
Nivel Oral | Básico | Nativo | Nativo

----------

----------


##EXPERIENCIA LABORAL 
1. 13.10.2009-16.08.2010 Vimac.
2.  12.09.2011-12.10.2015 Vimac.
3.  13.10.2015-19.12.2015 Instalaciones Electricas Caito.
4.  20.06.2016-22.08.2016 SAVASUN FRESH.
5.  12.09.2016-14.10.2016 SURTI & BAR BCN S.L.
6.  30.01.2017-21.04.2017 MULTISERVEI NDAVANT.
7.  08.05.2017-01.06.2017 Instalaciones Electricas Caito.
8.  07.09.2017- Cobra.

[QUE ET SEMBLA MARCK DOWN? DONCS Bé, MOLT Bé](https://www.youtube.com/watch?time_continue=7&v=y6XdzBNC0_0)

							

	